
GNU Health / SISA: Sistema Integrado de Información Sanitaria Argentino

Este módulo permite la integración de GNU Health con el Registro Nacional
de las Personas (RENAPER), como parte de los servicios brindados por el
Sistema Integrado de Información Sanitaria Argentino (SISA).
Por más información, ver el siguiente enlace:
https://sisa.msal.gov.ar/sisa/sisadoc/docs/050201/integ_intro.jsp

Prerequisites
-------------

 * Python 3.4 or later (http://www.python.org/)
 * Tryton 4.2 (http://www.tryton.org/)

Support
-------

For more information or if you encounter any problems with this module,
please contact the programmers at

  Silix
  --------------
  website: http://www.silix.com.ar
  email: contacto@silix.com.ar

License
-------

See LICENSE

Copyright
---------

See COPYRIGHT
